\section{Expérience développement}

\cventry{Depuis 2019}{\href{https://comfor.gitlab.io/comfor-doc/}{Comfor (C++, Python) \ExternalLink}}{Développement d'un nouveau logiciel de calcul par éléments finis en dynamique explicite pour modélisation du comportement des matériaux composites à renforts fibreux.}{}{}{Principal développeur et propriétaire:
	\begin{itemize}%
		\item Création d'une architecture éléments finis orientée objets;
		\item Développement des éléments finis structuraux: coques, solide-coques, membranes;
		\item Développement des modèles de comportement isotropes et anisotropes en grandes transformations;
		\item Développement du contact numérique;
        \item Mise en place d'un système de gestion de version et integration continue (Git + Gitlab);
		\item Documentation logiciel (Sphinx, Doxygen, MkDocs);
		\item Parallélisation du code (OpenMP);
		\item Formations techniques pour usage industrielle.
	\end{itemize} }

\cventry{2012--2019}{\href{https://lamcos.insa-lyon.fr/axes_thematiques_2_92.php?L=1}{PlasFib (Fortran, Java) \ExternalLink}}{Logiciel de calcul par éléments finis en dynamique explicite pour la simulation de la mise en forme des renforts composites}{Fortran, Java}{}{ Administrateur, collaborateur et responsable principal du développement du logiciel.
	\begin{itemize}%
		\item Implémentation de nouveaux éléments finis et modèles de comportement;
		\item Gestion SVN du projet dans le laboratoire;
		\item Support étudiants : Doctorat, Master et projets de fin d'études;
		\item Formations techniques pour usage industrielle;
		\item Optimisation et modularité du code.
	\end{itemize} }